{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042710",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 리버펜션"
    },
    "text": "襄陽リバーペンションは毎日客室別防疫を実施しており、お客様が要請する場合、無料で車内防疫も可能です。 オープン記念割引プロモーションで全客室10%割引しており、マスクを贈呈しています。 襄陽リバーペンションは襄陽国際空港の近くに位置しております。 入室時間が22時以降の場合は、あらかじめご連絡ください。 訪問者のレビューでは雪岳山の近くに位置し、価格と施設が適切で、静かで社長が親切にしてくれるという話があります。 宿はきれいで寝具もとても新しいそうです。 ただ、少し不便な点は水不足があることです。 また、宿の周辺にはおいしい食堂があり、スパ/ジェットとバーベキュー場も利用できます。 駐車場や送迎サービスも可能で、周辺の旅行先としては雪岳山、ソルビーチ、休休岩、洛山海水浴場、南大川、ウォーターピア、大浦港、洛山寺、魚城田渓谷、チュン·スサン港、ハジョ台などがあります。 また、襄陽や洛山で船釣りを楽しむこともでき、ペンションの家庭菜園では新鮮な野菜を無料で提供しています。 客室には大型テレビ、空気清浄機、電子レンジ、ヘアドライヤー、電気ケトル、バスルームウォッシュレット設置、電気圧力炊飯器、ダブルベッド、エアコン, 冷蔵庫, インダクション, テーブルセット, 炊事道具などが備えられています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "襄陽リバーペンションはどのような防疫対策を実施していますか？",
            "answer": "襄陽リバーペンションは毎日客室別防疫を実施しており、お客様が要請する場合、無料で車内防疫も可能です。"
        },
        {
            "question": "襄陽リバーペンションでは何の割引プロモーションを行っていますか？",
            "answer": "襄陽リバーペンションではオープン記念割引プロモーションで全客室10%割引しており、マスクを贈呈しています。"
        },
        {
            "question": "襄陽リバーペンションはどのくらいの場所に位置していますか？",
            "answer": "襄陽リバーペンションは襄陽国際空港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "襄陽リバーペンションに入室時間が22時以降の場合は、あらかじめご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "襄陽リバーペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "襄陽リバーペンションの周辺の旅行先としては雪岳山、ソルビーチ、休休岩、洛山海水浴場、南大川、ウォーターピア、大浦港、洛山寺、魚城田渓谷、チュン·スサン港、ハジョ台などがあります。"
        },
        {
            "question": "襄陽リバーペンションの宿泊施設はどのような設備がありますか？",
            "answer": "襄陽リバーペンションの客室には大型テレビ、空気清浄機、電子レンジ、ヘアドライヤー、電気ケトル、バスルームウォッシュレット設置、電気圧力炊飯器、ダブルベッド、エアコン、冷蔵庫、インダクション、テーブルセット、炊事道具などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "襄陽リバーペンションの周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "襄陽リバーペンションの周辺には美味しい食堂があり、スパ/ジェットとバーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "襄陽リバーペンションではどのようなアクティビティが可能ですか？",
            "answer": "襄陽リバーペンションでは船釣りを楽しむこともでき、ペンションの家庭菜園では新鮮な野菜を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "襄陽リバーペンションの周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "襄陽リバーペンションでは駐車場や送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "襄陽リバーペンションのレビューではどのような評判がありますか？",
            "answer": "襄陽リバーペンションのレビューでは、雪岳山の近くに位置し、価格と施設が適切で、静かで社長が親切にしてくれるという話があります。ただ、少し不便な点は水不足があることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 654
    }
}